近平強調盡快將上海建成國際金融貿易中心

快小小喇唔該

小學生真係唔識架喎

改過個名就得喇
國際金融貿易中心——上海

牙平：要有光，就有光了

乜上海未係國際金融貿易中心既咩

得，好易添。
改行普通法，初期邀請其他行普通法國家既法官審，同培育司法人員。

人民幣自由脫換。

佢想攪完 就係香港起集中營

加個中字係前邊咪得 你話係就係嫁啦

1997講到而家，做唔到就夾硬收鳩香港皮為止

仲要破牆，令資訊自由流通

得既一早做到啦

都似啦

一早通過左

新疆都要10年時間

香港起集中營起碼20年去洗腦

又話係深圳

然後就變上獨

國際金融中心乜唔係深圳咩？

好似講咗十鳩幾年啦啵

深圳定上海呀？

請問電腦落盤使唔使翻牆?

國際定閣仔呀？

唔係一早搞左架啦?
講左廿年啦

有冇source
有既話 香港應該會玩完

加入附件三

俾你對得死香港 唔代表你可以自己造一個香港

每十年9up一次

其實一個自由港香港都俾你攪成咁，啲外資又點會信你半開放上海會攪得好？

咩邏輯？

仲有個零月

點解冇中國兩個字係上海前面
係咪習總想搞上獨

起左幾耐

終國或成為最大贏家

唔使洗腦啦, 直接送鳩晒入集中營困到你自殺為止

之前講過澳門添

2020年都就完
上海仲未係國際金融中心?

啲錢有入冇出邊敢掉入大陸

睇佢點搞香港
就知注定唔會成功建立到真既國際金融中心

咁深圳呢

澳門呀

我諗維尼應該冇咁好既耐性....
話曬人地係總加速師

我出世開始就等左20年啦
取代咗香港未啊

牙平好似好急咁喎
唔夠錢洗呀?

好似十幾年前已經係咁講, 同話要武統台灣一樣

講左幾多年

第無限次取代香港了

又上海？ 深圳 澳門呢？

我小學已經聽過d老師話上海好快取代香港
到依家都未

香港就算玩完都唔會係因為上海起咗個國際金融中心

國際金融中心唔係話起就起， 要吸引外資進入。喺商業法制同人生財產得到保障之前， 外資睬你都傻

佢次次強調同重點做個樣野都閪冧

如果外資真係唔走，但唔比支那太多錢會點

建到一早建咗啦，咁多年都唔化

上海定深圳
定澳門

上海-雄安新村-大灣區-澳門-上海.....
死開喇
小學生每月無限loop地名金融中心

上海個market而家都有期金期銅賣啦，明明而家就已經相當國際化。

之前先講澳門？

自己玩死自己
真係第一次見玩到咁大

近平表示：太麻煩了,都係改返內循環金融中心算

好簡單
搞死香港咁上海自然成為國際金融中心

滬獨

佢真係咁諗

如果係就係，咁支那一早大把國際金融中心喇，核心係咩都味清楚

國際應該尊重及遵守中國政策及法律
以免拿石頭砸自己的腳

支那國搞隻最大型招股都可以隨時話停就停唔撚洗解釋
搵鬼投資咩屌你

一個國家有二三十個國際金融中心唔得咩
習帝話要一千個都仲得呀
驚未？

上海國際金融中心就有一個

班支共仔 好早就話上海深圳超越左香港
是但啦 邊度有實力自然有市場架啦

今日深圳
明日上海

up 乜鳩
砌lego?

霸氣啲，宇宙金融中心

望下隻螞蟻

加速

講左幾多年？
你話有就有？

隻蟻搞到一鑊屎咁 ，仲想搞金融中心

咁上海冇基本法腐乳係難搞啲

Noted

我唔識金額同經濟,依家大陸最大問題係唔係走唔到資金
所以基本上超越唔到香港?

習近平 成功將史上最大IPO螞蟻金服
變成史上最大股市笑話

幾時搞個人民幣同美金聯繫匯率， 唔係有撚用咩

由我讀小學睇電視睇新聞吹
到出嚟做嘢
啲老闆成日吹香港俾上海取代
到依家我成家立家
開始部署將來退休生活
嗯……
我諗到到我仔女將來大學畢業
都仲會聽到呢啲說話

整左先啦
想睇香港仆街

點解近平咁on9唔搵個鄉下地方做？
咁樣咪可以突顯祖國嘅強大囉

舞統台灣未

我個仔手抱嗰時，上海已經話要超越香港，成為國際金融中心，而家我個仔都牛高馬大，廿幾歲人，都仲話要令上海成為國際金融中心

人民弊未自由你做乜都嘥氣啦

沃門呢

小學生真係以為加多「國際」兩個字就真係變國際

同非洲啲窮國做金融生意？

講多幾句就得咗

期待打開埋資本帳。外資入黎大力啲定愛蟈人民走資大力啲

拜登上台就咩都有可能

今年放毒取代左

其實上海，喺香港未做國際金融中心之前，就係金融中心，你一入主就搞死咗上海，而家搞死埋香港，又話要翻兜上海……除非你統治世界，唔係個國際係唔會喺一個唔跟規矩嘅地方做買賣囉

應該會係流浮山200刀手出現前搞得掂既

不如台灣啦

仲有個幾月，實搞得掂

有你係度
一撚定可以攪得成啦

廿年前已經聽中央講係國際金融中心啦

是日笑話

佢話係咪得啦，反正國際都要聽佢講既啦

總加速師出到聲坐穩啦

"國際"
其實佢知唔知呢兩隻字點解
冇人認同你點做?

內循環式國際金融貿易中心

我今年25係20年已經講緊

改個名要幾耐
以後叫上海國際經濟金融貿易中心

無理由南海咁多人工島都起好，上海起個金融中國咁耐都未起到

快咗幾十年 要再加速師

放棄香港？

維尼無志氣上海係 宇宙金融貿易中心

屌唔係超越左香港啦咩
原來仲未建立完金融中心?

一時又上海一時又深圳一時又澳門不如全個支那都做國際金融中心啦

講完但又失敗會唔會搞到自己好柒？

雄安新區又盡唔盡快?
供給側改革又點?

最多都係塘水滾塘魚

快啦，我想係香港姦田，唔好再黎香港

國際文明中心 - 中國

國製金融中心

話變就變咩？ 離地得好緊要。係都要逼下面班人做場戲黎呃9你。

大幹快上多快好省

其實好簡單，只要人大釋法將香港個名改做上海就得

然後繼續外匯管制

美國都渣住去上海上市

「將中國建成國際金融中心」
仲好啦

將上海直接改名做國際金融中心市仲快

上海乜唔係一早已經係國際金融中心呢咩？
乜唔係架乜唔係架乜唔係架乜唔係架乜唔係架乜唔係架乜唔係架乜唔係架乜唔係架乜唔係架乜唔係架乜唔係架

指鹿為馬

以為你改一一下海添

之前漏水嗰個？

笑到痴線

其實到底係深圳上海定係澳門㗎
一時又話上海一時又話深圳一時又話澳門想點

習曱甴唔記得咗澳門

廿年前舊聞？

但係驚佢朝令夕改。香港都可以一夜之間一國一制，民無信不立

仲有個幾月就成為中心

佢啲失億能力仲勁過拜登

國際金融中心是建基於法治與自由

一隻螞蟻已經見高低啦，笑撚死人咩

又夠期交功課

建左有冇20年？
建左咁耐都係偷呃拐騙

同連登啲我宣布有咩分別

支持阿平

維尼：國際金融中心咩嚟係咪即係海洋公園咁

你覺得香港仲有救咩

快就得架喇,起幾棟樓大隻字寫金融中心自然成為世界第一

東京

快啲取代香港啦

支那國際金融中心係受人大認可

其實上海多唔多外資設亞洲區總部？

好似2006年講到而家

上期話澳門喎，又藍色衫變黃色衫，黃色衫轉紅色衫

深圳上海取代左香港啦（好似係）
仲建乜柒？

搞掂螞蟻上市再講

又放棄香港，第幾次？

有冇講左50年

馬雲講一句真話就冇得上市
唔止國際金融中心啦
直頭係宇宙金融中心

究竟上海做到金融中心先定係仆佳仔過台灣先呢

將上海重新變成租界就或者得

點解大陸成日而係加左'國際'兩隻字就會變得好國際！

習近平fc咗未嫁，fake news

翻炒又翻炒，上海深圳上海深圳，舊年仲拉埋澳門落水....，幾時先搞得成吖....

玩sim city咩？load幾分鐘就變金融中心呀？

上海》》前海》》海南島》》澳門》》深震》》上海

大把人覺得仲有得玩, 你睇樓市已知咩事

我都o岩o岩將屋企個廁所命名為亞太金融中心

搞死香港後,上海就自然成為國際金融中心

20年前聽到而家

得啦！佢話係就係啦

無限LOOP,過幾年又再提下咁

平仔 快d la
講到我個孫出世都未搞得點

雲南國際金融中心

啲錢有入無出,好撚國際

因為地球都係中共嘅

係未同緊牙joe落柯打

講咗就係嫁啦

根本除左香港就唔work
不過宜家都冇了

北京心諗
要上海金融超越香港好簡單
直接出手打殘香港咪得囉
之後再大內宣話自己好勁
自己一手培養出嚟嘅金融中心超越紐倫港嘅香港
Yeah

仲金融中心
out撚晒喇

果然係隻小學雞

我20幾年前已經成日聽大6能講上海會取代香港，今日我都信，因為香港已經不是香港，但上海囯际金融貿易中心.....哈哈哈！

佢係咪曲線推高上海樓價？

好勁 比香港多左貿易兩個字

大[/size=4]大大

最快嘅方法就係破壞香港

將香港個地名改成上海

是但啦 你講乜都好聽

大大話係就係架啦，佢話要人類無性繁殖都得架